MK 又截左一大班人，唔好再同狗對峙，無意思的

睇衣著都係睇完飯路過睇熱鬧

popo瘋狂加深仇恨值有咩用

成班狗根本就失控
鳩拉鳩捉

痴撚線 又鳩搜

告唔入 有咩所謂
行街都唔得

唔明旺角行街有咩問題？聽日又係紅日玩夜d都唔得？

又企又坐呢樣果樣
衰撚過皇軍

但坐果48個鐘好難辛苦呢

聖誕會玩夜啲唔出奇 何況個到係旺角
告唔入
咪由佢搜

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

濫用權力非常嚴重

借濫捕去羞辱市民

諗起以前機舖抄牌

最怕被消失...

屌 紅日旺角實多人架喎
佢要鳩拉實拉到

大部分會放架
咪on9啦

識玩就應該夜晚10點打後就好走

啲舖營業時間先係和你shop時間
大把途人單檔
呢家行真係鳩拉都無仇報

依班恐怖份子
狗撚到狗渣都不如
為份糧去奶共
出賣香港人
已經賤撚到出汁
仲要以為自己正義之獅
咁撚樣態度對交稅養你哋既香港人
屌你老母
你哋知唔知醜

有一個好似有gear

宵禁啦不如

係個度出現根本9成黃
其他唔關事一早返左屋企或者轉地方玩

如果香港人有槍
你哋全部已經死撚晒
每日俾人鞭緊屍
屌你老母

popo帶頭宵禁 你覺得我地控制到？

專登俾記者影到 , 想嚇鳩人同埋谷士氣 , 根本就唔 care 輿論

總之做野既手足記住唔好硬碰, 做完野就好走

10點後走人
日日都有你玩
Be water

你依班咁撚樣既渣宰
咁撚樣既社會垃圾
知唔知自己係幾撚乞人憎
幫共產黨打壓香港人?
屌你老母

其實10點前好走...
晚晚同狗對到十一十二點無咩意思....

依班未必係對峙, 睇啲衣著有一半唔係啦

可能只係湊熱鬧唔肯走既市民

依個模式持續左 2 日 , 依班睇嚟又會被老屈拘捕哂

好多人抄完牌唔敢再出來先大鑊

睇黎依 3日交過百人數又係記者會度鳩威

真手足10.前走
留返d港豬藍c被狗咬

短裙高踭鞋都拉

抄咗id返鬼國可能有野

同尋晚一樣谷數
根本呢兩晚鳩拉果班肯撚定告唔入/唔會告

鳩拉冇所謂 加恨仇值 黑警最終會食返 信我

如果真係驚係無得避免

要拉散警力 當佢地入晒商場就應該出返去出面

搞好國際戰線，黃色經濟圈

基本上依 2 日 比之前更似宵禁
一大班狗圍捕市民 狗隻比例比之前更高
根本唔再理傳媒講乜 , 更高調更強硬咁去以濫捕去威嚇全港市民

成撚日9拉 9搜 死黑警快d陷家剷

做完野好散 對峙冇用

黑警死全家啦屌

劇本已經寫好，不停濫捕，告唔入就話特赦，赦輕不赦重，想迫和勇分割

其實係,
個世界好奇妙 ... 物極真係會必反

但擔心既係, 無辜既香港人仲要承受幾多痛苦同絕望既洗禮啫

有手足係入面搜到野求其告你一條
告唔入都要保成個月先踢保
個一個月帶保就麻煩啦

都係既，大家一齊再諗個更好嘅方法！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

佢要亂拉 你控制到？

我都想信，不過成6個月，仇恨值爆曬燈，一隻狗都未洗還就黎谷到痴線

旺角義士先唔怕臭格

鄧小強絕對有支共撐腰

琴日灣仔咪拉左105個手足

我比人抄過，再抄第二次，再抄第三次

都仲係冇事喎

我袋帶枝光時旗，擺明係示威添

口講唔宵禁
實際就宵禁

口講唔緊急狀態
實際就用緊急法

唔硬碰
除非發生自殺式襲擊

黑警: 點知你係唔係扮

屌啲手足俾人罰跪

唔係一句無得避免就算
和理非係勇武手足重要cover
參與人數高底亦會影響大家士氣
何況好多時有得避免

不戀戰
不屌狗
不作陣地戰
達成目標就閃

依家最大問題係
狗隻已經比小休之前明顯變陣, 為既係大幅增加「威嚇性」既威力

市民要變陣其實係好難, 要時間 , 要用生命值去「習慣」依家個節奏
即係又會有一大堆人無辜被狗恰 同 拉

根本告唔入！

Btw，你個名

今日大部份放哂

當然, 隻狗讀幹部學院 真係唔係善男信女

亂鳩搜 亂鳩拉

唉屌
告唔告得入係一回事 但俾曱甴綁架係另一回事
如果想和理shop攬炒就商場收皮轉場
如果係唔想被宵禁 就唔係用和理shop
真係有個共識一齊鳩遊 唔係一班走一班又企定定

其實開完聖誕party玩完就早啲返屋企啦，搞到咁夜做咩啫？班狗有無限資源又有OT，我哋目標達成就早啲返去聽日再玩啦，咁樣只會消耗自己資源同人力，唉

沒有報應 只有報仇

又係唔出刀送頭, 都唔知做乜

出街會比人鳩拉、新年不消費了

班仆街見靚女更加拉渦

頭先 sos 個 post 好鬼。

無恥便無敵
班狗唔再理報紙報乜
一直用歪理去欺騙市民同社會

班癲狗依個局 真係好難破 ...

晒鳩氣啦 空投未普及 同狗住埋同一棟果啲又唔主動出撃

手足要街坊裝, 融入環境, 要100%融入

手足，反而你要小心呀，班狗可能放長線跟你，睇你身邊有乜人同網絡，唔好掉以輕心啊

有冇諗過呢班人可能口號都無叫

你地以為真係齋坐？

推

好明顯拉返去非禮屌佢老母

最需要改變嘅我諗係black boc
佢而家真係有殺錯無放過
就算和理非著黑衫盞係一齊俾人拉
反而彩虹戰衣佢地仲難搵人黎拉
今日都無做啲咩勇武野就俾人周左一堆
Black boc 必要性係時候檢討下

屋企要人喇手足

要融入環境呀

講到明圍捕，佢理得你咩色

Push

好明顯街坊

告唔入既法律費用係點

睇live有好多都擺明唔關事

街坊俾人拉, 都唔係好事.

幾多前線逃走, 都係靠街坊.

拉哂?

呢個就真係靠自覺喇
要同哨溝通有咁上下狗就散
著黑色可能門口都出唔到

都話主要拎你電話睇你入咩tg再收風

佢地覺得拉過啲人唔敢再出黎

依家係助長左班狗嘅氣燄，叫你跪就跪，佢地不知幾happy。呢D畫面唔好再出現呀！

立稅人比囉

最唔想靜ge其實係黑警， 亂嚟無後果， 仲要多OT, 補貼

如果以分析狗隻最新策略嚟睇
旺角依班 將會同琴晚灣仔嗰 100 個一模一樣

因為佢想奪權囉

咪玩, 旺角雖然係不夜城, 但明知出面七國咁亂, 呢個時間點會咁多街坊, 仲要個個後生。

懵炳強識諗就唔會搞個無警時份721出黎啦

咁又點阿 聽日放假 夜番有罪?

好多好細個

無奪權

因為popo明顯已經直接聽命於北京

wtf.....

港共仲叫人去年宵，on9，隨時比無命返歸

要個個人舉住對手
另類虐待呀!!!!!!

同黑警思維有乜分別
後生喎, 咬左先

班狗下一步就會圍捕幫襯黃店嘅人

而且, 就算係街坊俾人拉, 都唔係好事.

幾多前線逃走, 都係靠街坊.

俾人拉都無謂，何況可能有手足

係喎 隻比膠超直情消失咗成個禮拜

政法委

講錯野，無罪都變有罪

唔好話「告唔入有咩所謂」，依家狗做亂拉人坐48個鐘其實手足好辛苦，如果唔係普通人都唔會驚啦。

咁多黑警上嚟勸說

有冇律司朋友去被捕? 你老母行過都犯法? 要咁樣被對待?

唔屌尻拉反而屌手足假期食飯行街？做乜撚

知唔知幾多人浦mk

繼續攬炒啦黑警
搞多啲市民
唔係邊有得呃ot

毒撚點會知

唔係你比人打比人虐待
你更係乜撚都得啦
撚樣

有啲驚得制比黑警chok多兩野就爆哂出來。
仲可能爆埋其他手足出來搏減刑。
通常黑警會話你認罪或者爆料就幫你同法官求情, 好多手足都會忍唔住認罪, 你地見咁多上庭都係認罪就知。

旺角好多手足同狗鳩企中

有人綁左手

屌 真係全拉

上索帶喎

大把人食花生

無對峙都拉啦
關咩事啫

而家嘅形勢和理非已經冇得驚截同拉，驚就唔洗做野，唯有盡量令佢告唔入。

聖誕尻拉

幫手足!

依 2 晚班狗所做既, 已經 fc 左
軍政府狀態上哂水面
淋病只係一個 cancer 末期既垃圾

軍政府一旦 fc 左
係會加快外資離開 加速攬炒

狗共為左鎮壓市民訴求
真係乜都夠膽做

依家上演緊 64 事件, 但係唔係用裝甲車坦克車
而係用軍狗政府

上索帶啦
應該砵蘭街個啲都應該會上

要反抗呀

上左索帶
屌

希望佢地記得 冇野講

鳩拉係打壓異見人士 其實已經變左新彊

你地唔記得黑警可以解你電話咩
你唔講野唔代表冇料到

講左佢搞唔定和你SHOP就大包圍
咩都唔理 拉哂先
拉到無人出

不過啲商家真係多得你唔少
我就睇仲有無人出去消費

和你SHOP繼續
但係唔好對峙 見到狗就走
班狗自動波幫你攬炒經濟

所以唔係告唔入就冇所謂。。。。
其實件事好嚴重。。。

係人都知會放
屌你坐過48未

旺角宵禁

stay耐左要轉場啊啊啊啊

你唔明㗎喇...其實我都唔明

我訪問過啲和理非
做乜無不反嘅遊行你唔敢來
佢話驚TG / 驚被狗打 / 驚被拉
我心諗你清裝淨一件黑上衣驚閪咩
總之毎個人對恐懼嘅接受程度都唔同
我只係覺得盡量避免被抄/被捕係最好

樓主分化囉唔該... 兄弟爬山，有人鐘意比人拉都唔得？你扮乜野好心
利伸：曲

痴撚線

今日起一定唔可以 再搞活動時間太長既活動

依家班狗報哂 天羅地網
網上收風 睇嚟已經成左形, 有哂制度, 有哂方法
佢地會重點針對 每日 2 , 3 個最大既活動
放重兵喺依 2 , 3 個最大既活動度

你坐咗幾耐？
食完飯唱完K大把人經旺角轉車

屌真係全部上晒索帶
好似尋日灣仔咁見人就拉

巴打講得岩 31號出尖沙咀倒數啦 十尻幾萬人

依家係訓練和理非/街坊嘅時機, 過到就lv up

玩你48個鐘，香港係咪仲岩人住

根本就係咁,拉到冇人再上街,冇得集人氣.冇千人以上都係要散.否則一日拉手百個.

過十點就要散

依個真 有朋友保釋完都話有人跟 應該想睇你平時同咩人出 去開咩類型時活動 真係要時刻小心！

屌 又亂捉

又係呢啲無目的嘅對峙
求下你地走啦，一個都唔可以再少

拉撚哂即係宵禁囉
敢做唔敢認

當尻拉成慣常就冇人會再驚
只會令人更嬲 更投入運動

上tg認人
其他手足快啲走啦

旺角係玩得夜番屋企必轉車之地
而且本身節日係旺角玩都係一件好正常既事

路過畀人鳩拉唔得？

今後恐怕只淨 3 種人

1. 狗隻及其家屬 (上等)
2. 狗官及奶共者 (中等)
3. 真香港人 (下等)

全部上索帶
包括最邊果個阿叔

繼續啦，咁樣立法會先贏到
過半後，正式清算

全部上車返狗屋坐

前面有班人隔住一條街屌狗 後面成條街奶哂

利申 跑得快

真係驚就唔好出街消費

On9 CLS

眼見起碼有兩個中老年阿叔
都上索帶帶返去

見到有個地中海阿叔俾人抄身份證嗰時個樣勁無奈
應該講話係住呢度啱啱路過

唉

事實係和你shop班狗的確係無乎
所以佢地亦都用番我地無乎既對策：濫捕
淨係尋晚灣仔都拉左百幾個 而家旺角仲被圍捕緊
你話鳩拉都好 的確係好多人被捕大把手尾跟
唔明點解出面仲可以有人吹緊有幾成功

而家拉左先算 嚇尻人
下次連屌狗都唔敢

請記住

軍政府 fced 既話
外資只會加快流走

狗政府一定明白依個道理
所以佢地會更高調更強勢去威嚇市民 , 務求速戰速決
未來一星期香港人將會好難捱 ...

香港人可以做既唔多, 以慢打快, 用時間換出路

根本就冇攻擊性武器
作大數拉咗返去先算
虐待咗48小時先算

10個拉完告唔入 已經比起1個勇武正面打 告暴動好好多
和你shop已經係成本最低 最有效既方法

旺角呢班仲鳩拉過尋日警總出面個班

屌佢老母 鳩拉成癮

“返”
難聽過粗口

係 極少有口罩
大部分人行過
見popo係到咪睇戲逗留下
人既心態係咁 見有野睇就停
無野睇就行
全部真行街去玩

咪撚on9

根本係濫捕
我相信無一個告得入

就係你呢啲白痴自以為好醒

拉48個鐘唔辛苦㗎？抄晒你資料唔驚？
成日話鳩拉告唔入 鬼唔知

聖誕公眾假期
旺角實施宵禁, 鳩拉
慘撚過當轎年1941年12月25號香港總督楊慕琦投降

你肯定你唔係成日去九龍行街
我講緊真出街

擺明嚇到和理非都唔夠膽出黎

查身份證已經係好低成本，我琴日都係沙田俾黑警抄，抄完佢咪又係要放我，仲要兇鳩我話：以後唔好俾我再見到你呀

我一樣會繼續出去屌柒班黑警

食碗面, 反碗底 🤷🏻‍♂️

照你咁講佢一濫捕我地就唔洗再出黎
因為一出黎做咩佢都會濫捕
咁樣所有抗爭都可以收皮

事實上就係
依家香港人既然都習慣左TG
再衝破埋48呢個心理關口我睇班警曱可以點

我唔敢講和你SHOP好成功
至少成本已經係最低
無論開花 街頭戰 比人拉左都係煩好多
佢幾百幾百咁拉 佢都有一定成本
你估外資外媒見唔到咩 你估想出去買野消費既人見唔到咩
結果都係經濟攬炒

我覺得佢咁樣無底線法都係想長痛不如短痛
呢幾日無底線 收左你個和你SHOP皮
等你唔敢出黎
咁元旦新年果啲就唔洗驚再有和你SHOP

剩係抄左你資料, 你以後都未必敢上大陸, 去澳門。
如果真係咁, 好多公司都唔洗做。
雖然話唔希罕返大陸, 但某程度上真係好唔方便。

半年有多
仲未識be water點解

恐怖份子

岩..

有道理

幫手傳出去認人
其實睇落全部都係行街食花生

都足以嚇走街坊

無街坊幫助, 勇武好大獲
好多勇武都係靠街坊逃走

諗清楚和你shop目的係乜
目的達到就再無留係度嘅理由
當個商場無人行or鋪頭落閘就走得
唔好因一時意氣而做無謂送頭
最重要係唔好戀戰

你肯定聖誕無街去
成班真係出去玩既後生黎
得好少人黑衫口罩

大家係咪都知道鳩拉，
冇錯係鳩拉，用意係：

1. mark晒你資料你唔敢再出嚟

2. 如果老鼠城講嘅特赦係真，佢而家濫捕係刷人數，到特赦就係赦呢類人，然後報出來嘅數字係非常大，製造到政府真係仁至義盡咁嘅假象。

又公道講句，721好似係前一哥搞？

點樣應對濫捕先
呢d畫面愈來愈多
和理非就愈唔敢出黎

D黑警今日做既野全部為左想D人唔再出黎，一直圍一直查身份証，最後拉走一班嚇鳩人，我可以講，我唔會驚架死黑警。

特赦都要提左堂，告得入，先算特赦
就算鳩告
都好多人無提堂
點計埋個堆人

鄧小強連記者都唔放過
勢要黑警與全世界為敵

認人！！！

朗豪坊一早封哂, 仲以為前線一早走哂

點知11時, 都仲有前線臨急抱佛腳, 最後靠街坊逃走

全部拎住一份兩份禮物
根本就係同朋友慶祝完聖誕
唉
好無力

實際上狗係玩晒，任何行動任何時間地點班狗都可以濫捕市民
如果驚拉唔好出街係最好方法
講和你SHOP成功原因係本少利大

根本就當正沙咀咁打

不如同佢地搭膊頭好唔好？

咩都驚叫佢返去訓覺啦

你真係啊sir黎咪玩啦
旺角幾多食市 唱k 睇戲
旺角有幾多酒吧 糖水宵夜
有幾多人要係旺角轉車啊？
你毒撚黎架？

仆街 仲鳩撚過琴日金鐘
呢堆普通市民都搞 而家出街真係準備定48 咁款
尿都咪撚忍 一急就好去
忍忍下尿中狗就仆街 48 都唔洗屙

MK呢班根本係行街

其實點睇 依家個局 都係狗政府贏緊
細心留意既話 佢地係用一兩個方法 但搏有唔同效果出現
而依家效果 都係對狗政府有利既結局

狗共啲策略真係痴撚線

鳩拉唔係更加fced係軍政府?

agger
唉

仲要係聖誕
條友真係無出過街

如果全香港人都咁諗 而且實行 做到以下
如果驚拉唔好出街係最好方法

攬炒速度真係幾何級別咁上。

尋日個班黑衫叫口號
今日呢班好多值頭雜色衫口罩都無都拉

48個鐘都算 最多驚下
最驚佢哋入到差館比人打同強姦

黃絲全部唔出街，已經少大半生意

咁講真，依家光天化日無比人拉都可以比擄番狗屋

唔後生點會出夜街
上左年紀多數都好早瞓
阿sir你不如叫林鄭宵禁
咁咪唔洗ot囉

其實咁樣仲好，你下下咁樣積落d仇恨，等d 人無咁易忘記，其實之前個運動本身開始淡淡地，依家又儲氣，起碼依家比人拉都係charge 非法集結，唔係暴動，成本低d

Pprb:請信我地識分

push

比班撚屌垃圾咬中真係尿都唔洗去 唔落索帶 原地撚你都起碼20分鐘起跳 （唔落索帶，放人係最好彩）

利申： 被咬過 幸同放左 已深深感受有幾閪

見到成日有人話 : 拉街坊唔緊要, 拉勇武先擔心

但事實上, 好多勇武都要靠街坊掩護下逃走

而家狗政府擺明想嚇走哂街坊, 長遠黎講對勇武好不利

呢樣真 靜到仆哂街 上水例外

所以淺黃街坊更要堅定， 要和勇齊上齊落。
過左一排 如果仲係做到齊上齊落

黑警可能會再滅口都唔奇 邊有底線

Claim OT

所以咪以為坐48個鐘就坐定粒六 真係唔撚洗理咁
不過都好過勇武比人斷正 嗰啲成世就咁玩完

點解大部份人都仲係接受濫捕，反抗都未做到，就已經講報仇

冷血啲講句
呢啲情況仲留喺現場自己都要有心理準備被捕
唔好以為自己行街裝束就唔會比曱甴咬

求下你地分散D係唔同區搞活動
以前金大仙將軍澳
撚狗撚得最犀利
依幾日因為無活動
和理非又因為怕無車而唔想跨區
所以人少左好多
求其集會唱下歌咩都好
有野搞手足自然會出返晒黎

認同幫下人spread開去

第2日紅日 今日聖誕
12點半有幾夜

但以實際觀察: 10個街坊被捉, 7個都唔會再出黎企咁前

唔少勇武都無心理準備被捕, 何況淺黃街坊?

12點半 其實時間真係尚早
佢真係毒撚/老警甴

起左佢底 有人話佢5毛黎

鳩拉到呢排想吹特赦風
因為捉到都無料入
黑警收皮啦

佢地用呢招嚇和理非

尋日吉梗個員工都話有機會告暴動, 鳩告到, 你話呢

點解個個講到無差別濫捕好小事咁？
依樣野先最壞最惡同最恐怖，代表香港已經追近新疆
因為代表左而家既香港你我所有人都有機會因莫雖有罪名而惹上官非
有一日你唔係參加行動而只係啱啱係嗰個區食完飯或者其他原因經過，你都有可能因為不幸出現左係唔啱既地點同時間而惹上官非
咁其實已經代表左香港既公民自由已經消失，連去邊到行街既自由都無
亦都代表港共已經係一個實實在在既極權政府，為左滅聲鎮壓反對聲音有殺錯無放過，暴力對待所有市民
亦都代表我地己經活係一個無自由既極權社會之下

所以唔係講句「9拉姐」「告唔入無事既」「最多坐48小時」就算
再俾佢變本加厲落去我地就會同新疆一樣，會有更多人受害
出門口唔經過安檢既話坐48小時
著黑衫出街姐係暴徒，拉得

辛苦哂,bro

高調拉人低調放人
屌

well said

其實平時星期六/假期十二點都係咁多後生
係兩三點打後少

On9 你以為真係入去48個鐘睇下電視打機食tea?
唔好講風涼話啦屌

呢班仲易放過昨夜灣仔 果一百人
但最緊要香港人唔可以麻木阿屌

唉
某程度上你講嘅嘢好正確
之前都以為行街裝束就會冇事而家真係要有心理準備

當中唔少, 唔係低調放人
好可能係低調被自殺

一個人被自殺, 都係好大獲

唔會易放

因為popo唔會理性

其實無警時份係有用
不過唔係佢咁做
佢做得太柒

由鄧PK上場之後呢個拉人手法更加明顯
佢地就係想有殺錯無放過

其實坐係好辛苦 最主要係超級凍

坐過就知 唔好以為好輕鬆 悶臭唔出聲都唔難捱

係凍到仆街

响臭格，而家淨係俾返條底褲著，一晚踢幾次倉，天氣凍就慘

其實呢 撚狗呢樣嘢都好冇謂
12點前散啦
有乜好睇

打飛機撚收皮啦

八個字！塞爆商場，落閘就走！

你話和理shop完坐48就話值姐
對峙完48有乜為

最遲10點就一定要走

街坊數量一下趺就好容易會出現呢種一次過捉哂的問題

到時平靜晒嗰時就係佢地還嘅時間